[
    {
        "randomId": 692
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Umupira mu izamu",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Ubwoya bw'inka",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Intore mu rwabya",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Buji",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndakubise ndirahira nijye mutware wa Mburamatare",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Amano y'umuntu",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye imodoka y'amaguru abiri",
            "option_1": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_2": "Iteke",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "correct_answer": "Ibirenge by'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    }
]